「舊文回讀」加拿大人康明凱和斯帕弗被中國以重罪批捕 「涉嫌刺探秘密情報」

因為慢慢周個單野，鳩拉報復，到依家仲未放。真係好想知係香港搵錢d 人係咪仲覺得唔會燒到佢到